# devops-netology
test
Терраформовский гитигнор порежет
1. Локальные папки .terraform с их содержимым
2. Файлы terraform state (.tfstate .tfstate*)
3. Логи падений (crash.log crash.*.log)
4. Файлы переменных values to variables, ибо секьюрно. (*.tfvars)
5. Файлы с оверрайдами локальных настроек (override.tf etc)
6. Файлы с конфигами командной строки (.terraformrc, terraform.rc)

pycharm main commit note